dinner.................

媽媽真係好錫B
B又好孝順媽媽

細細碗果個咩黎

EGG

有蛋有菜仲有一碗唔知咩嚟

蝦呀

幾時有羊腩煲食

蝦 ? 炸蝦 ?

得張相就話係dinner? 已report

烚蛋算啦, 蒸水蛋蒸到成舊水泡咁

好豐富，咁多餸食唔食得晒架？

食晒了

元寶好無食

Hello kitty個碟咩嚟

呢碟咩黎？好似碳

肉乾?

唔關我事的東西